做淡美股投名狀

升就冇我份，跌就有我份

我做多都輸緊錢

跌多d

三指收綠

指數仲要高位 一陣大盤回 唔知跌開果啲會跌到點